\begin{frame}{Wentyl bezpieczeństwa.\\Jak poradzić sobie ze skargami}
	Kiedy ktoś ma do ciebie jakieś pretensje czy skargi to zanim mu przerwiesz i zaczniesz się bronić pozwól mu najpierw się wygadać. Wyciągnij od niego wszystkie żalu i pozwól żeby wyraził wszystkie swoje myśli. Dopiero wtedy możesz się bronić i wytłumaczyć sporne kwestie. Nigdy nie przerywaj i nie protestuj.
\end{frame}